去過日本既你 對呢個音樂有無印象

family mart

冇

咩事

好似台灣都係